眼淚 在心裏流

離別你 自離別你
心痛苦比處死更難受
靈魂已失 心彷彿死去
心死問誰可救

心好痛

係條街大鑼大鼓搞連儂牆，根本想攞光環既人

好想真真正正喊出黎
但喊唔出

精液 在西裏流

此際 怎麼開口

瑟縮的兩手 來吧補傷透這顆心

個人好似無咗靈魂

一齊喊

去飲少少酒喊出黎 睇下會唔會好D

可唔可以陪下我傾計

喊唔出
一年了 睇到佢啲相就想喊
但喊唔出

我好驚 唔知要用幾耐先放得低

醉到斷片都喊唔出

你想傾咩

我諗我呢一世都唔會放得低

我覺得 有時飲得越多唔代表越有用
如果唔怕近期疫症既話
搵D好朋友出黎飲酒傾計攬下應該幾好

Gay

如果真係好兄弟既話,係咁既情況下攬下 唔算GAY啦

不知道

好想分散自己注意力 唔再擺係你身上啦

唔好得個諗字。行動！
搵D 野做，睇書，學樂器。

但我覺得我有自虐傾向..
唔想自己諗 但又越會去諗

你鐘意咩動物?
有d fd唔開心個陣會睇下d得意既動物片 話睇完會覺得開心返d

我唔知咩事。如果失戀，我只可以講愛情只不過係生活既某一個部份，而唔好把唔開心無限放大。因為最終受傷既只會係自已也浪費左你既時間。

就算想放負，放一陣就好了。要堅强。

諗起衛蘭首歌
我也知越是幻想不准想你更記得起

我鍾意貓貓 狗仔都鍾意 你呢？

知道 多謝你 我會堅強

首歌好sad..

同佢一齊咗四年 終於要來個了斷

狗貓我都鐘意 但除左佢地 我好多動物都鐘意
見過俄羅斯人養熊 隻熊同佢地一齊飲茶踢波 覺得好可愛好得意又見過人將獅子當大貓養 覺得好正仲有養下馬仔 想騎下自己養既馬 仲有鸚鵡 特別係葵花頭個類 傻下傻下又好搞笑

傷心的人別聽慢歌
我覺得如果要放低 反而敢於面對返d回憶可能會好d? eg以前一齊個陣去過咩地方 做過d咩野 就重新去經歷返多次
如果唔咁做既話 通常都係等時間令自己慢慢淡下 然後遇到新一樣令自己放得低既野 eg 新既對象or新既興趣
不過要遇到新既人/興趣又係唔知幾耐所以如果逼到自己拎勇氣出黎面對事實既話 我覺得好似會好d

對動物好過對人
其實有時覺得做寵物仲好 有人愛有人錫
至少無人咁複雜
你第時有錢可以開個動物園

做隻寵物至少可愛迷人

做寵物唔一定更好 都係睇運氣 睇下遇到點既主人
我都想開動物園 但我唔想個動物園對外開放咁既話要有錢到億億聲先得

我同你三唔識七 但你都肯花時間同我傾計 開解我近排開嘅post你全部有覆有陪我傾計 謝謝你 我會努力試下唔同方法 令自己開心啲

咁啱佢都有養貓 但應該以後都無咩機會可以再同隻貓見面了

巴打你依加感情狀況點 以前有無失過戀

成日叫就唔矜貴了

無失過戀因為無拍過

好小事姐 唔洗多謝
咁岩你開po個陣都上緊lihkg
咁你之前用過咩方法?

無啊 就係等時間過 但過程係難受

加油 一齊增值自己

祝你快D捱過
如果出下街 or 接觸下人可能會好D,可惜而家咁既時勢唔適宜出太多街,又停左face to face lesson

努力緊了大家咁話

就係啊..所以個人好壓抑
又唔想同fd講太多

你盒PUZZLE呢
砌個陣專唔專注到

個心會成日諗住佢 但我會慢慢嘗試放開
puzzle快砌好

邊間

順其自然啦 反正你都好難控制到自己去唔去諗佢
砌下Puzzle 將精神集中落其他興趣都係好事

btw,突然醒起既然你鐘意動物,咁你自己有無養/近期去搵d地方同貓狗玩

兩年後仲記唔記得呢種感受呢
呢啲咪就係青春law
你又大過左啲la

無啊..唔係好敢周圍去
佢屋企有養貓 同佢屋企人都熟可以成日上去玩
但佢上次叫我唔好再去搵貓貓了

我想時間快啲過啊 好痛苦 真係好錐住錐住痛
痛到個心好似裂開咗咁

唔敢出街係怕中肺炎?
唔好再去搵貓貓係咩意思?係指佢個隻定話包括埋其他貓?

我上一次失眠左半年，喊左五個月 ，loop住聽Gigi 既 嫌棄 同 Gem AINY 到依家捉唔返呢個feeling la

樓主唔好再聽陳百強 會癲的

係呀
即係叫我唔好再上佢屋企搵佢隻貓

即係代表你已經放開咗了 我都好想好似你咁

寂寞中追憶你臉上桃紅
空空的心卻陣陣痛..

放開左d啦初戀呀，呢啲嘢永在心中！
幸運嘅係佢有負於我，我可以選擇原諒

咁你近幾個月都打算唔出街?
咁正常啦 都分左手如果仲上去就好似好尷尬同奇怪

我明嗰種痛苦啊

由日日傾偈好親密，之後變咗斷聯。都用咗好多時間療傷。

最近因為一啲原因又日日傾番，但唔知佢心入面點諗，時冷時熱咁

不過而家都搵咗好多興趣做，打機、學語言、煮餸，得閒又舉下鐵咁，要填番佢留低嘅窿，四五樣新興趣都係勉強夠

浮沉在熱愛激流中

佢唔係香港呀 同佢屋企人因為本身熟 佢屋企人都好照顧我 有時都會叫我一齊出街食飯上次退咗佢屋企group 佢媽仲問我點解

一齊咗幾耐呀？

分開咗幾耐先傾返？我覺得傾返計就會前功盡廢
自己又會自自然然投入返感情 然後被冷對待 受傷又係一個循環

層層浪億萬重

有出街嘅 不過返工多 少出去玩

兩個月

之前就係太過投入，逼得佢太緊 喺感情台睇咗幾個po，學習番調整個心態，而家順其自然啦，至少我唔會再100%咁付出 我寧願一係佢做主動嗰個，一係由佢

自己唔會再肉緊了

我知佢唔係香港Long d嘛
但我覺得咁樣都係好奇怪同好尷尬
我覺得尷尬個地方在於 你同佢而家分左手,咁你到底係以咩身份上去佢屋企 佢呀媽既半邊女?朋友?

六年 同居時佢話未試過去玩，當時一齊供樓中

我都有朋友拍拖嗰陣，同另一半屋企人好熟，呢啲位真係尷尬

分咗手之後，佢ex個媽咪仲會間唔中whatsapp佢問近況，都唔知應唔應該開心

翩翩飄過段段情濃

我都唔敢再100%付出了

無呀 就係無身份 所以都唔可以再上去了

好心痛

試下放自己去玩一兩日 心情可能會好好多
而家香港確診數唔太高,而且好多確診既患者好似都係親密接觸(eg同枱食飯/家人)/衛生做得差先中

你d朋友有無養貓

佢屋企人對我好好 好錫我其實我唔係好sure佢媽到底知唔知我地係一齊 定係覺得我地係好fd嘅fd 但其實勁明顯 所以我唔係好敢同佢媽講我地分咗手

利申sheshe

無聲消失於晚空

+1 我朋友同哂對方呀媽呀妹好熟
分左手之後仲同人地屋企人有contact 不過佢地當時分手得尚算和平 個情況算係好少少既

決定星期六自己去大澳玩下

漸漸已無覓你影蹤

貓無 狗仔有我都鍾意狗仔

我地都和平嘅

剩下我呆望 雲飄動

好去睇下風景散下心

識人上星期去大澳，話多人過旺角

有無得上佢地屋企同佢地玩下

以前我有段時間,因為某個fd , 結果留意左好多關於狗既野
我發覺如果我養狗既話, 我應該會養 金毛/唐狗性格方面乖好多 易養
但如果計想養既話,就想養埋哥基,大型阿拉斯加

而家咁既時勢,個個都諗住去少人既地方
結果就咁
行山又係

咁都算好既,或者將來有機會做返朋友or熟返

聽人講個度有好多貓貓 想去同佢地玩下

帶部相機去影下相

可以同個fd去放狗
我以前屋企都有養狗呀 養過北京 松鼠同埋拳師犬
不過佢地全部都走咗好耐了 之後屋企都無再養寵物了

平時靜到拍烏蠅嘅地方突然好熱鬧

將來先算喇 暫時要完全離開佢嘅世界

買少少肉泥棒同貓罐頭帶埋去
到時如果遇到貓群,成堆貓圍住你喵喵喵

好幸福

養過咁多
貓狗壽命都係廿年內日日同佢地接觸慣既話,離世個陣好難受生活好似突然少左一忽咁

有啊，以前行過都見到有一班走嚟走去

肉泥既威力之前Youtube見到段片 笑死

而家d人行山除哂口罩
咁既話 去旺角可能仲安全起碼d人戴口罩 洗手方面做好d 就唔會比人透過飛沫感染自己

加油

緣聚而生，緣散而滅。世事皆因一個緣字

我未出世個陣已經養緊 走個陣我都仲細

佢唔敢同家人交代，到佢媽媽搵我問我做乜近排唔搵佢地即時爆喊

依家仲記憶猶新呀

之前去貓貓cafe 係個度買咗罐罐餵佢地 即刻成間舖啲貓行哂過來

行山變咗一種潮流

明白 但都係接受唔到

個種痛真係

苦澀 慢慢向著心裡透

明既，我都係成日鑽牛角尖既人。我都冇咩資格教人，但我會睇吓佛學書開解自己。睇完你會知道世事無常，擁有過總會失去，最重要既係自己睇唔睇得開，放唔放得低。放得低就心裡海闊天空，放唔低就無間地獄，希望你有d領略

利申：非佛教徒

情是內心的交流
願心曲再奏

滲*

生老病死係每個物種必經
咁你以後會唔會再養寵物?

比貓圍既感覺好正

何必抱怨 曾令醉心是誰人

啊哈 只好苦笑十聲 並輕抹眼角 淡淡的眼淚影

多謝巴打希望時間可以令我pick up返自己

琴鍵打開 亦無心奏
我現在似木偶

我媽想養貓 應該都會養嘅

Danny啲歌好正

呢兩首真係

喊唔出嘅感覺好辛苦